心情同坐過山車

//這幾日常常介乎甜滋滋與酸溜溜之間，總有人能把你弄得死去活來//

若一天你活得很累

咩事先

折磨

823晚約定你

放工一齊手拖手

拖拖

Blowfish!